吸精瓶已經冇晒底牌？

中美互片咁耐，成日話侵有好多底牌，扼住中共咽喉，但吸精瓶豈會坐以待斃？如果侵堅持要習同意佢所有條款，咁習真係賠了夫人又折兵，唔單只係貿易、科技被美國佬渣住7吋，國內更是顏面無存，對中共一直以來用民族主義維繫嘅社會穩定有好大衝擊，習嘅統治亦會被質疑，對於習呢種想做中共中興霸主嘅人無疑係最大嘅挑戰，習一直以來嘅威權亦可能告終。談判中習冇可能接受晒所有條款，意味著佢想要侵讓步，但牌面上侵根本唔需要讓步，只要緊捉中共科技命脈，步步為營，一定打得贏。如果事實同明面上嘅野一致，咁即係中共係未來90日嘅時間可能要認下低威，但對習來講係一件無法容忍嘅事，佢唔似係會食屎嘅勾踐，而似係打到精盡人亡都要繼續打嘅漢武帝，摒棄鄧小平時代韜光養晦嘅策略，令習直面美國佬，如果習今鋪退咗，想話臥薪嘗膽，東山再起個時可能已經唔係習時代，對於習呢種飛機梗係趁熱打嘅人佢係唔會咁做。習係咪真係仲有底牌可以打成為最大花生位。侵呢次成功向中共步步進逼，令習退無可退，係佢果斷剛健嘅策略奏效所致。今次好可能係中美貿易戰嘅收山之作，睇下習仲有咩貨仔可以收侵侵皮，如果唔係，習今鋪真係會收得皮，幾年江山毀於一旦。

係威權主義

仲有條底褲咁囉

夠胆反枱？🤔

胆你老味?🤔

死要面嘅小學雞畜生到宜家投唔投降都死㗎啦
唔係美帝迫死佢 係佢自己迫佢自己行條絕路啫

由一開始淨係得9up就知中國輸撚硬
只係諗唔到咁快ko